嘩個MK仔咁有文釆嘅

冇啦啦ig建議我follow呢個人

原本舊個啲仲精彩

咁撚樣都叫有文采 樓主都幾撚廢

Mk文學？

明顯反話啦

一個剔 兩個剔 三個剔 含撚你就識

咁人地鐘意係 ig 叫春 你都耐佢唔可嫁喎

好文釆

開心share

咁撚無深度既叫春，條𡃁仔應該從來唔撚睇書，字都唔識多個

可能睇完啲唔知咩書先變成咁撚樣